[
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0001",
        "internalSerial": "3009100091",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ตะแกรงบด2 ขาด 1วง",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-05-02 14:36:22",
        "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-03 09:54:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงเครื่องบด2 ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0002",
        "internalSerial": "3009101308",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "อยากไห้ช่วยเปลี่ยนฐานยึดเซนเซอร์ไห้แข็งแรงกว่านี้ทั้ง2ฝั่งค่ะปัญหาคือเวลาลุกอาหารมาโดนทำไห้ฐานยึดเซนเซอร์เคลื่อนตัวหนี้เรื่องจากเหล็กมันอ่อนเกินค่ะทำไห้เจอปันหาเซนเซอร์ไม่ตรงกันทำไห้สายพานหยุดและกระตุกตลอดค่ะต้องคอยสตาร์ตไหม่ค่ะpk3",
        "informByFullname": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "informDate": "2020-05-02 18:23:49",
        "remark": "Conveyor bag buffer (CV5)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "A-THIBET BOONTHA",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0003",
        "internalSerial": "3009900161",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "น๊อตพุ๊กยึดที่กันรถชนมึการคายตัวหลุด",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-05-03 15:50:10",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 04:38:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น๊อตยึดที่กันเเถบสีระวังรถชน มีการคายหลุดหลวม",
        "solution": "นำแระเเจทำการขันให้แน่น",
        "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0004",
        "internalSerial": "3009100359",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สันยานกะบอกลมตัวประคองถุงตัวที่1ค้างค่ะทำไห้สตาร์ตไม่ติดเนื่องจากไฟกะบอกลมมันไม่โชว์ต้องคอยมากดโซลีนอยไฟถึงจะโชว์ถึงจะสตาร์ตติดเวลาเปิดระบบทำงานไหม่ๆจะเป็นตลอดค่ะpk3(เวลาเปิดระบบไม่สามรถสตาร์ตได้เลย)ที่จริงพอเปิดระบบมันต้องสตาร์ตได้เลยค่ะ",
        "informByFullname": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "informDate": "2020-05-04 13:24:01",
        "remark": "สายพานลำเลียงใต้จักรหัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0005",
        "internalSerial": "3009101237",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "แผ่นชลอความเร็วทะลุ",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-05-05 02:26:52",
        "remark": "HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:37:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดการเวียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยสแผ่นชลอความเร็วให้",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0006",
        "internalSerial": "3009100684",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพาน โกดัง8 ฝั่งA ชำรุด",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-05-05 16:45:38",
        "remark": "Belt เคลื่อนที่จ่ายลงโกดัง 8 ฝัง A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-04 10:35:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานเปื่อยขาดตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0007",
        "internalSerial": "3009100081",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตีเครื่องบด 4 เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-05-06 09:11:09",
        "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-15 16:26:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตีเครื่องบด 4 เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ",
        "solution": "เปลี่ยนใบตี เครื่องบด 4 ใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0008",
        "internalSerial": "3009900104",
        "toolName": "Table for Packing (โต๊ะวางถุงอาหาร)",
        "problem": "ท่อลมดูดถุงโต๊ะตัวที่1แตกค่ะตอนนึ้เอาเทปพันสายไฟพันไว้ช่วยแก้ไขไห้หน่อยค่ะมันเริ่มจะไม่ค่อยอยุ่แล้ว",
        "informByFullname": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "informDate": "2020-05-07 09:19:05",
        "remark": "โต๊ะวางถุงอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 15:37:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุพรรษา ทองลำพัน",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฉีกขาด  รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อลมดูดใหม่    ของเดิมสั้นมากแล้ว",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0009",
        "internalSerial": "3009100959",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "เบรกเกอร์ ชำรุด",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-05-07 18:16:21",
        "remark": "แอร์ห้องโกดัง 8ขนาด 25,000 BTU",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0010",
        "internalSerial": "3009100959",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "เบรกเกอร์ ชำรุด",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-05-07 18:17:40",
        "remark": "แอร์ห้องโกดัง 8ขนาด 25,000 BTU",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0011",
        "internalSerial": "3009100701",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายไฟขาดทำให้ไฟรั่วครับ สายจ่ายที่4",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-05-08 13:35:30",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0012",
        "internalSerial": "3009100072",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เหล็กเซ็นฝาประตูบด3. หัก",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-05-08 16:58:28",
        "remark": "HM#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-10 10:16:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชาตรี อินแตง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "หัก",
        "solution": "เชือม",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0013",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้ำมันห้องเกียร์ปั้มเม็ด6แห้ง",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-05-09 04:15:02",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 03:26:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC02",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่",
        "rootCause": "น้ำมันแห้งต่ำกว่าระดับปกติ",
        "solution": "เติมน้ำใหม่เข้าไปให้อยู่รัดับปกติ",
        "engineer": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0014",
        "internalSerial": "3009100976",
        "toolName": "Retentioner",
        "problem": "ใบคอนดิชันเนอร์สึก",
        "informByFullname": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "informDate": "2020-05-11 06:53:08",
        "remark": "Retentioner PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-22 15:46:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภาณุ สุวิเชียร",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0015",
        "internalSerial": "3009100189",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "แผ่นชลอความเร็วบด1ทะลุ",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-05-11 10:07:54",
        "remark": "HM#1 ( มอเตอร์ ABB 200 kw. 425 A  1485  รอบ/ นาที)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-17 14:58:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นเหล็กสึก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นเหล็กใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0016",
        "internalSerial": "3009900153",
        "toolName": "Induced Draft Fan (พัดลมดูด)",
        "problem": "สายพานหย่อน",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-05-11 10:37:36",
        "remark": "INDUCE DRAFT FAN (75 kw  1490)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 13:57:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมโชค ธูปคำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งสายพานใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0017",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้ำยาเอมไซม์รั่วออกมาด้านนอก",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-05-12 03:48:01",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-28 14:55:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "น้ำยารั่วซึม",
        "solution": "อุดด้วยซินิโคน",
        "engineer": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0018",
        "internalSerial": "3009100701",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานเบียดกับการ์ดด้านล่าง มีเสียงดังครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-05-12 10:37:57",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-15 09:00:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เสียรูป  เบียด",
        "solution": "เปลี่ยนการ์ดหน้า Beltที่รถชนเสียรูปใหม่",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0019",
        "internalSerial": "3009100091",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "หน้าแปลนรั่ว",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-05-12 11:21:28",
        "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-17 14:56:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0020",
        "internalSerial": "3009100150",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เชนหย่อน",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-05-12 13:58:40",
        "remark": "เชนใต้ Mixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-17 14:53:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โซ่เชนหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0021",
        "internalSerial": "3009100892",
        "toolName": "Auto Door (ประตูอัตโนมัติ)",
        "problem": "ขอบประตูหลุด\n@ประตูหลังสำนักงาน",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-12 22:48:23",
        "remark": "ประตูรั้วเลื่อนเปิด-ปิด เข้า-ออกหน้าโรงง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0022",
        "internalSerial": "3009-91-901-02-005",
        "toolName": "Meeting Room",
        "problem": "ลูกบิดประตูหลังพัง ล็อคไม่ได้\n@ศูนย์ TPM",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-12 22:50:26",
        "remark": "ห้องประชุม 1,2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0023",
        "internalSerial": "GMP30092812700001",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ปั้มน้ำขึ้นหลังคา อสร รั่วบริเวณตัวปั้ม",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-05-13 13:09:38",
        "remark": "GMP คลัง อสร. โกดัง 1 (สายจ่าย 1-7)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0024",
        "internalSerial": "3009100451",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "ท่อลมระบายอากาศถังD103รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-05-13 17:26:23",
        "remark": "พัดลมระบบอากาศถัง D103 #1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0025",
        "internalSerial": "3009100699",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "มอเตอร์พัดลมสายจ่ายที่3เกิดการใหม่ เนื่องจากไฟช็อต ครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-05-15 08:16:30",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-05-22 15:03:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC17",
        "failureDescriptionEng": "กลิ่นผิดปกติ",
        "failureDescriptionTha": "กลิ่นผิดปกติ",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มากลิ่นไหม้",
        "solution": "ทำความสะอาด",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0026",
        "internalSerial": "3009100280",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ท่อยางแดงรั่ว",
        "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "informDate": "2020-05-15 13:41:15",
        "remark": "F/Bใต้ตะแกรงร่อนชั้นที่ 2 By Pass ลงPL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:21:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0027",
        "internalSerial": "3009100490",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "ตะแกรงทางเทC2ชำรุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-05-16 17:25:18",
        "remark": "Truck dump Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 08:10:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ชำรุดเพราะแรงกด",
        "solution": "ดัด เชื่อมใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0028",
        "internalSerial": "3009100892",
        "toolName": "Auto Door (ประตูอัตโนมัติ)",
        "problem": "ตัวฉีดพ่นสเปรย์ปุ่ม Power เสีย\nเซ็นเซอร์ไม่จับ\nพ่นสเปรย์มือไม่ได้\n(ตัวกลาง สำหรับรถยนต์)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-18 08:33:19",
        "remark": "ประตูรั้วเลื่อนเปิด-ปิด เข้า-ออกหน้าโรงง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 16:25:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "รวดเร็วมากคะ",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปุ่มกด เปิด-ปิด เสีย",
        "solution": "เปลี่ยนปุ่มใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0029",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "บ่อจุ่มเท้าฆ่าเชื้อรั่วซึม \nต้องเติมน้ำยาตลอด\n(ตัวกลาง)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-18 08:35:29",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0030",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "บ่อจุ่มเท้าฆ่าเชื้อ รั่วซึม\n(บริเวณฝั่งหลังคารถยนต์)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-18 08:38:28",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0031",
        "internalSerial": "3009100965",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ติดตั้งสบู่เหลวแบบมือกด \nหน้าโรงอาหารสโมสร\nใกล้กับจุดล้างมือ \n(มีกล่องสบู่เหลวแล้ว...เจาะติดผนังอย่างเดียว)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-18 10:32:58",
        "remark": "แอร์สโมสรห้องอาหาร ตัวที่ 1ขนาด 36,000",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0032",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้ำมันเกียร์อยู่ในระดับที่ควรเติมแล้วครับ ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-05-18 14:31:24",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 14:48:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC10",
        "repairDescriptionEng": "เติมน้ำเข้าเครื่อง",
        "repairDescriptionTha": "เติมน้ำเข้าเครื่อง",
        "rootCause": "มีการรั่วซึมของน้ำมันเกียร์ทำให้ตก ไปอยู่ระดับที่ควรเติมครับ",
        "solution": "เติมน้ำมันเกียร์เข้าไปใหม่ให้อยู่ระดับปกติครับ",
        "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0033",
        "internalSerial": "3009100892",
        "toolName": "Auto Door (ประตูอัตโนมัติ)",
        "problem": "น้ำขัง ทำให้มีกลิ่นเหม็น\n(ประตูฝั่งตู้ ATM) ",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-18 16:43:13",
        "remark": "ประตูรั้วเลื่อนเปิด-ปิด เข้า-ออกหน้าโรงง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0034",
        "internalSerial": "3009100655",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "Cooler  ปล่อยวัตถุดิบลงไม่เท่ากัน(ทำให้วัตถุดิบมีอุณหภูมิสูงกว่าปกติ)นึ่งถั่วเหลือง",
        "informByFullname": "พณา อิ้มทับ",
        "informDate": "2020-05-18 17:56:40",
        "remark": "Cooler Extruder",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พณา อิ้มทับ",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0035",
        "internalSerial": "3009100845",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "หลังคารั่ว \n(ห้องน้องแชมป์บัญชี)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-18 19:10:17",
        "remark": "แอร์หอพักห้อง 10 ขนาด 17,000 BTU",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0036",
        "internalSerial": "3009100843",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "หลังคารั่วรอยต่อหน้าห้อง 7-8-9-10",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-18 19:13:44",
        "remark": "แอร์หอพักห้อง 8 ขนาด 18,000 BTU",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0037",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ฝาเครื่องอัดเม็ดรั่วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-05-19 16:31:22",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0038",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ผ้าใบหน้าลานจ่าย อสร ลมพัดขาดเสียหาย",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-05-19 17:26:10",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0039",
        "internalSerial": "3009101385",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "Senserถัง11 สเกล8ตึก2ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-05-19 17:36:34",
        "remark": "SCREW Micro BIN#11",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 17:39:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "senserหลุด",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0040",
        "internalSerial": "3009100671",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "กระเบื้องหลังคาแตก",
        "informByFullname": "PLF114 PLF114",
        "informDate": "2020-05-20 07:58:46",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0041",
        "internalSerial": "3009100671",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "ติดตะแกรงกันนกประตูโกดัง6",
        "informByFullname": "PLF114 PLF114",
        "informDate": "2020-05-20 08:00:18",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0042",
        "internalSerial": "3009100649",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "เพลาคอนร์  ดิชินเนอร์ 2  ขาด",
        "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "informDate": "2020-05-20 09:10:15",
        "remark": "Conditioner#2 Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-31 14:32:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0043",
        "internalSerial": "3009100671",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "กระเบื้องหลังคาท้ายโกดังหลุด(ทำให้เวลาฝนตกรั่วใส่วัตถุดิบ",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-05-20 09:14:06",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0044",
        "internalSerial": "3009100371",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซองกระพ้อสีเหลืองไซโล1ผุรั่วหลายจุดสมควรเปลี่ยนใหม่ครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-05-20 09:16:57",
        "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-15 10:25:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0045",
        "internalSerial": "3009100671",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "กระเบื้องหลังคาโกดัง6แตกสี่แผ่น",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-05-20 09:26:23",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0046",
        "internalSerial": "3009100671",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "ติดตั้งดะแกรงกันนกประท้ายโกดัง6",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-05-20 09:30:40",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0047",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "หลอดไฟหน้าห้องปั้มเม็ดขาด1 หลอดครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-05-20 10:43:13",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0048",
        "internalSerial": "3009100963",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "หลอดไฟเสีย\nห้องนอน @สโมสร (ร้านเฮียกบ)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-20 14:54:27",
        "remark": "แอร์สโมสร ห้องนอน 1ขนาด 11,776 BTU",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-10 16:26:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขาโคมหัก",
        "solution": "เปลี่ยนโคมใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0049",
        "internalSerial": "3009100313",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "สายพาน Feeder หัวบรรจุ 1  เบียดข้าง ครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-05-22 00:50:27",
        "remark": "สายพาน Feeder หัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 09:36:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานหัวบรรจุ 1 เบียดข้างครับ ",
        "solution": "ปรับตั้ง สายพาน feeder หัวบรรจุ 1  ใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0050",
        "internalSerial": "3009101327",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ฝาก้นถัง195น๊อตขาดหมดเหลือตัวเดียวฝาอาจหลุดขณะmixerลงอาหารได้",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-05-22 10:39:38",
        "remark": "V-Slide Bin#195 PL#6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0051",
        "internalSerial": "3009101327",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "น๊อตที่ยิงแผ่นเหล็กที่อุดรอยรั่วอาหารใต้ถัง195หลุดขาดเหลือ2ตัว",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-05-22 10:46:10",
        "remark": "V-Slide Bin#195 PL#6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0052",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "รูที่ติดตั้งอุปกรณ์ตัวเก่าไม่ได้ปิดมีน้ำจากไอน้ำรั่วไหลครับ",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-05-22 10:48:52",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0053",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ฝาทางงอาหารมีน้ำจากความร้อนไอน้ำรั่วออกมาทำให้สีลอกด้วยครับ",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-05-22 10:51:08",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0054",
        "internalSerial": "3009100651",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "ซิลเพลาEXTRUDERรั่วด้านหลัง",
        "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "informDate": "2020-05-22 15:20:15",
        "remark": "Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-23 08:39:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่(แต่ไม่ได้ถ่ายรูปใว้)​",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0055",
        "internalSerial": "3009100651",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "ซิลเพลาEXTRUDERรั่วด้านหลังคับ",
        "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "informDate": "2020-05-22 15:23:46",
        "remark": "Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-23 08:38:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่(แต่ไม่ได้ถ่ายรูปใว้ครับ)​",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0056",
        "internalSerial": "3009100882",
        "toolName": "Roto Cleaner",
        "problem": "ท่อก่อนลงROTO ไซโล2รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-05-23 09:05:23",
        "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 11:54:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0057",
        "internalSerial": "GMP30099190601000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "เก็บสายไฟ ให้เป็นระเบียบ\n(เนื่องจากจะซ่อมหลังคารั่ว)\n@บริเวณทางขึ้นหลังคาห้องLab",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-23 09:23:43",
        "remark": "GMP ห้องปฏิบัติการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกแลป",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0058",
        "internalSerial": "3009100091",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ตะแกรงบด2 ขาด",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-05-23 14:07:37",
        "remark": "HM#2 (มอเตอร์ 75 x 2  รอบ 2972 r/min)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-24 16:00:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงเครื่องบด 2 ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0059",
        "internalSerial": "3009101210",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "หลอกไฟขาด1 ดวง กระพริบจะเสียอีก1 ดวงครับ ข้างๆเชนไลน์วนPL5 ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-05-24 09:41:16",
        "remark": "เชนใต้ตะแกรงร่อนPL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-23 12:55:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนหลอด",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0060",
        "internalSerial": "3009100278",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "ท่อยางแดงตะแกงร่อนขาดครับ",
        "informByFullname": "มั่น เอี่ยมชัง",
        "informDate": "2020-05-24 18:52:29",
        "remark": "ตะแกรงร่อนPL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-10 10:15:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มั่น เอี่ยมชัง",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0061",
        "internalSerial": "3009900162",
        "toolName": "Hopper",
        "problem": "พุกยึด stopper หน้า hopper เชื้อเพลิงถอน",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-05-25 02:42:15",
        "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 02:58:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "stopper รับแรงชนจากรถตักทุกวันทำให้พุกถอน",
        "solution": "ใช้ฆ้อนตอกกลับที่เดิม",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0062",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "เฟล็กสายไฟมอเตอร์สกรูลำเลียงเชื้อเพลิงตัวที่ 2 หลุด",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-05-25 02:53:05",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 02:56:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "เฟล็กหลุด",
        "solution": "ใส่เข้าที่เดิม",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0063",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "คอนเน็คเตอร์สายไฟลิมิตตัวดันขี้เถ้าหลุด",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-05-25 02:54:02",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 07:19:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ขันไม่แน่น",
        "solution": "ขันให้แน่นมากขึ้น",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0064",
        "internalSerial": "3009100655",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "บูชแขน  cooler  สึก",
        "informByFullname": "พณา อิ้มทับ",
        "informDate": "2020-05-25 11:01:18",
        "remark": "Cooler Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-23 08:36:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พณา อิ้มทับ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สึกหรอเล็กน้อย",
        "solution": "ปรับตั้งระยะห่างใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0065",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ไมค์ตั้งโต๊ะตัวที่ 1 สปิงหลุด\n@ศูนย์ TPM",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-05-25 11:29:55",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0066",
        "internalSerial": "3009100652",
        "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)",
        "problem": "หลอดไฟ  Bulk  1.2  k.1  เปิดไม่ติด",
        "informByFullname": "พณา อิ้มทับ",
        "informDate": "2020-05-25 14:14:53",
        "remark": "ตู้ควบคุมExtruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-12 13:41:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พณา อิ้มทับ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0067",
        "internalSerial": "3009101265",
        "toolName": "Cassava Press Machine",
        "problem": "เหล็ก?ล๊อด?ฝาอ่อน?วัสถุดิบดันทำให้เหล็ก?ง้อได้ครับ",
        "informByFullname": "พงศพรรษ กาทอง",
        "informDate": "2020-05-25 16:06:45",
        "remark": "cassava press Machine2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0068",
        "internalSerial": "3009100268",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "มอเตอร์เพลาหย่อยคูลเลอร์แตก",
        "informByFullname": "สิทธิชัย จันดาหาญ",
        "informDate": "2020-05-26 05:00:27",
        "remark": "Cooler PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0069",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "สัญญาน Wify ใช้งานไม่ได้ครับสัญญานหายขณะใช้งาน บริเวณตึกผลิต1  โซนอาหารมียาlock 101-112",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-05-26 08:52:11",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-12 13:38:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "หนูกัดสาย",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0070",
        "internalSerial": "3009100670",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "ผ้าใบชำรุด",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-05-26 09:20:38",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0071",
        "internalSerial": "3009101246",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ลิ้นขาแยกรั่วด้านใน",
        "informByFullname": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "informDate": "2020-05-26 15:04:00",
        "remark": "F/B ลงถังเตรียม HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:56:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีของวัตถุดิบทีทลำเลียง",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นกั้นวัตถุดิบด้านในใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0072",
        "internalSerial": "3009100681",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "กระบอกลมชำรุด",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-05-27 08:13:03",
        "remark": "F/B ลงเชนฝั่ง A/B โกดัง 8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:28:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เกิกจากการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "เปลี่ยนลิ้นด้านในใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0073",
        "internalSerial": "3009100995",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "แม่เหล็กทางใส่2รั่ว",
        "informByFullname": "เสรีภาพ ปานฟัก",
        "informDate": "2020-05-27 09:17:28",
        "remark": "กระพ้อ M122 รับจากเชนโกดัง 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 10:50:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เสรีภาพ ปานฟัก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "ปะโดยใช้แผ่นเหล็กปะก่อน",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0074",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "พัดลมระบายอากาศมีเสียงดังขณะหมุน ฝาด้านนอกไม่เปิดครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-05-27 12:55:22",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-08 13:37:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0075",
        "internalSerial": "3009100671",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "หลอดไฟแสงสว่างโกดัง6หลุดจำนวน2หลอด",
        "informByFullname": "พงศพรรษ กาทอง",
        "informDate": "2020-05-27 16:09:52",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-07-16 16:21:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พงศพรรษ กาทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โคมหัก",
        "solution": "เปลี่ยนโคม",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0076",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ไฟไม่เข้าระบบ",
        "informByFullname": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "informDate": "2020-05-28 09:48:29",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-01 13:19:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สานไฟหลวม",
        "solution": "ยึดสายไฟใหม่",
        "engineer": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0077",
        "internalSerial": "3009101218",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ทำความสะอาดภายในT/H",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-05-29 10:48:12",
        "remark": "T/Hปล่อยอาหารรถไซโล(8149)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 10:50:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีฝุ่น",
        "solution": "ทำความสะอาด\n",
        "engineer": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0078",
        "internalSerial": "3009101232",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "มีฝุ่น",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-05-29 10:52:13",
        "remark": "T/H ปล่อยอาหารรถไซโล(7542)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-29 10:54:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "ฝุ่น",
        "solution": "ทำความสะอาด",
        "engineer": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0079",
        "internalSerial": "3009100699",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ก๊อกน้ำ ตัวเปิดฝืด เยียบเเล้วไม่คืนตัว",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-05-29 11:14:12",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0080",
        "internalSerial": "3009100683",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "แปรงปัดทำความสะอาดฝั่งA ชำรุด",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-05-29 15:52:22",
        "remark": "Belt รับโกดัง 8 ฝัง A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0081",
        "internalSerial": "3009100683",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "แปรงปัดทำความสะอาดฝั่งA ชำรุด",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-05-29 15:55:08",
        "remark": "Belt รับโกดัง 8 ฝัง A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0082",
        "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "โคมไฟห้องแต่งกายพนักงานหลุด",
        "informByFullname": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "informDate": "2020-05-29 16:28:21",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-07-13 15:24:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "หลุดจากที่ยืด",
        "solution": "ขันแน่นใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0083",
        "internalSerial": "3009100072",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตีเครื่องบด 3 เสื่อมสภาพครบอายุการใช้งานครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-05-30 09:02:06",
        "remark": "HM#3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-04 17:18:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตีเครื่องบด 3 เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ",
        "solution": "เปลี่ยนใบตี เครื่องบด 3  ใหม่ ครับ\n",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0084",
        "internalSerial": "3009100649",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "แบลิ่ง  Con#2  ด้าน  Motor  หมดสภาพ",
        "informByFullname": "พณา อิ้มทับ",
        "informDate": "2020-05-30 10:15:30",
        "remark": "Conditioner#2 Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-23 08:29:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พณา อิ้มทับ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไอน้ำเข้าแบริ่ง",
        "solution": "เปลี่ยนเเผ่นเพลสรองแบริ่งใหม่ให้รูเพลามีขนาดเล็กลงเพื่อป้องกันไอย้อนเข้าแบริ่ง",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0085",
        "internalSerial": "3009100660",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ผ้าม่านปิด-เปิด  Bulk ขาด",
        "informByFullname": "พณา อิ้มทับ",
        "informDate": "2020-05-30 10:32:18",
        "remark": "สกรูลง Bulk ถั่วนึ่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0086",
        "internalSerial": "3009100909",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตีเครื่องบด 5  เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งาน ครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-05-30 13:32:10",
        "remark": "HM # 5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-03 19:11:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตีเครื่องบด 5 เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "กลับด้านใบตี เครื่องบด 5  ใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-05-2020_0087",
        "internalSerial": "3009100028",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝาเชนใต้ดินโกดัง 1 ตัวยาว ชำรุด ครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-05-30 15:10:11",
        "remark": "เชนใต้ดินโกดัง 1 ตัวยาว",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-08-21 15:00:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากการตันของวัตถุดิบแล้วดันฝาเชน",
        "solution": "ทำแผ่นฝาเชนใหม่ไปใส่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    }
]